唔經唔覺我已經喺instagram 介紹咗107齣cult片/禁片/B片/

Follow人數都已經超過1400，

但我想問問有睇開我instagram 嘅巴絲有幾多個睇完我嘅介紹/評論之後真係會搵果齣戲嚟睇？
抑或睇完我介紹就算？

我估計1400人入面有至少有1/3人係連登仔

你地有冇想我寫吓邊齣cult/禁/B片嘅評論，我睇過嘅都會儘量試吓寫

睇你介紹，原來我都有部份片睇過喎！

同道中人

有追你ig 加油

多謝支持

有追你ig

多謝晒，有冇咩嘢片想我寫吓評論？

有啲係之前睇過 有啲係想睇揾唔返

D負評咩事

邊位 冇睇過

有冇可能整個page介紹好睇電影

Kung Fury 依套會唔會有野寫，我覺得好正

多謝介紹 不過屌豬果套真係頂唔順

支持 一直有睇巴打推介 有時會特登搵套片出黎睇

哩齣我早年寫過不過好似冇post上ig,聽朝我搵返篇文post返上ig

我都知有時我介紹d極重口味，所以我通常介紹十零齣易入口先再耐唔耐介紹齣極重味

多謝，我介紹d片都係想大家會搵嚟睇吓再一齊吹吓電影水

已post

我介紹d片唔係咁大眾化，明嘅

要唔要試吓睇

巴打意思係喺連登開個post介紹好睇嘅電影？

你所講嘅好睇電影係邊類？

好似唔見講力王

因為太多人睇過同講過

Btw,的可以試吓寫吓

Btw,我可以試吓寫吓

港産講多啲
邵氏果期

利申有follow

好呀，我仲以為好多人邵氏片嫌太老土

我之後寫返多d

樓主有冇睇過日本動畫片少女樁

有呀，不過我覺漫畫版好過動畫版

Btw,我幾鐘意睇丸尾末廣d獵奇嘢

有追樓主ig
好多以前foxy年代有睇過但已經冇印象
睇完你d介紹好有溫故知新感覺
繼續支持

多謝，foxy年代我好多片dl完開嚟睇變咗4仔

其實唔係好識分點先係cult片
但上面啲戲 部份都睇過幾鍾意
希望講多啲有關宗教/迷信/民間信仰題材

有冇邊到可以睇返《山狗》呢套電影，好似同《打蛇》一樣噉正

Youtube有粵語版

有冇刪減，我想睇未刪減版

應該冇刪，因為我見網上有1:26:01同1:19:36版，youtube果齣係前者

不過睇山狗之餘我提議你睇埋殺人不分左右，基本上山狗係抄殺人不分左右

好今日download 套片嚟睇，有興趣嘅人可以係呢個網址度下載

殺人不分左右要睇舊版，新版好垃圾

即刻出篇邵氏
正

哩篇油鬼子其實早幾個月已經寫咗，不過未post上ig

巴打今日講完所以我頭先摷返出嚟post

係 有時只係想睇下好戲調劑下 cult片冇乜解壓感覺
對我黎講講故仔講得好就好睇
例子: The Holiday, Green Miles, Larry Crowne, Crazy Stupid Love

今朝岩岩post左篇《聖山》
應該都可以歸類為宗教題材

好似係ig出介紹好過喺連登出

其實我耐唔耐都會喺連登出電影post,但感覺上好似喺ig出反應好好多。

其一，ig對大家會睇得方便，
其二，對我嚟講ig出方便我出完post之後可以再編輯修改。

巴打會唔會講埋套El topo

會呀，但遲少少

最近想寫篇桂治洪或者牟敦芾嘅編年史，但諗咗三四日仲未落到筆，因為要做資料搜集同整理好晒時間。

會唔會介紹金基德既戲?

樓主介紹既都睇過幾套 大劈佬睇左兩三次
另外想問問樓主有無睇過 Irreversible 算唔算cult片
可以介紹下嗎

金基德我只係睇過切夫之痛同感官樂園

反而金知雲同朴贊郁嘅戲大部分都有睇過

有睇呀，經典嘢
儘量今個月介紹

係太大眾，無咩特別人人都知。

睇番bad boys, 飄流慾室, 慾海慈航
唔係好升但幾cult下

咦，慈航我好似睇過，係咪講兩隻女做雞？

係, 一個死, 另一個去還錢

可否介紹多啲revenge rapist 有關嘅cult片

想睇christmas horror story 但搵唔到link

可以

樓主請唔請人？

竟然係youtube有

有無睇tetsuo?會唔會介紹下？

唔講咁多 即follow支持

巴打點睇 老笠

為cult而cult

但有幾場戲都算ok
特別係幾個男人喺士多房果場戲

有，嚟緊ig會寫

囉個帶睇，巴打有冇推介？

哩個冇睇，巴打有冇推介？

樓主
通常邊度可以搵到呢d片源黎睇？

我通常會喺hmv同amazon郵購（不過hmv執柒咗）
如果hmv同Amazon都冇入唔到貨，即係絕晒版，咁我就會搵淘寶，基本上8成冷門嘢都可以喺淘寶搵到。
如果連淘寶都冇，咁我會上The Pirate Bay同kickass搵seed,再去射手網搵埋字幕。

我都成日揾尻片同b片睇